iPhone 支持警方嚴正執法

屌 垃圾iPhone竟然支持之後嘅配詞係警察同警方 重要有嚴正執法

樓主快啲走，我幫你頂住

你個死藍屍
真係好撚蠢

條友真係唔識架喎.jpg

平時樓豬打開咩，鍵盤關聯字咪出咩

人一藍腦便殘，返大灣區啦

大佬可能我假膠得多先彈
唔好打頭
我知我𨳍

我真係有時假膠先咁
我唔要大灣區呀 我唔要同黑警曱甴住

我唔係呀 我錯啦

樓豬洗唔洗去apple學下點用iphone先

係 知道
我會上耆英iPhone訓練班

拉

成個無腦藍絲咁

我錯了甴總

打筆畫正廢

閣下係咪口交部

幫推

拉

blocked

我系MA丅丅 你甘樣我会哭𠹌左成晚😂

你唔好笑我地沈默的小数 有500万人 我好儌动不巳
牱巳完重畀左＄500车马費我

巳block 樓主

唔洗講咁多

單機啦屌

會唔會太柒

我𨳍唔怕
大家記得簽呢個

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

原來藍絲都開始用Airdrop share文宣

樓主就係果個藍屍

工聯會冇教樓主點用iphone咩

佢上工聯會電腦打字初級班

Link 都比埋你啦

你d撚樣唔撚求真剩係識得靠估真係戇鳩鳩,我個d關聯字同樓主完全係一模一樣,唔撚通我同佢打開嘅野完全相同呀？
呢堆關聯字明顯唔關樓主打開咩字黎出畀佢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

垃圾iPhone 果然係中國做
今日開始打爆佢
我iPhone Xs mas想送人
邊個要

我

似係樓豬問題多啲

好心你班懞撚自己搵部iphone試一試先好笑鳩人啦,成班戇鳩鳩人講你就信好似藍絲咁弱智

又迫害google

那有錢買i窿...

無腦藍絲post
拉

睇你平時寫開啲咩

Iphone 唔係會學你平時打咩字+上網睇咩野 再recommend 比你咩

其實如果係平時無特別用開呢啲詞，ai對啲詞陌生，就會跟本網上啲popular 字出關聯字，情況同google 相似。
By the way, apple就是罪

Block得

同大家解釋返
如果我真係藍絲點會放上連登俾你哋笑
我個friend打咗支持兩個字 的確岀咗警方
然後我都係岀咗警察同警方兩個字
我知道大家會有誤會 但係大家都係同路人
俾人屈藍絲真係難聽過粗口

香港人 報仇！

就係你呢d人 永遠光復唔到香港
我拋左啦 轉左華為

唔好推

你呀媽睇完呢個po
會唔會後悔生左你呢個白痴仔

5毛post 勿推

支持樓豬返大灣區

又一隻藍屍

藍你老母呀，全部藍屍打同一堆字咩
自己唔撚識就屌鳩人，你同班垃圾廢老藍屍就真係冇分別呀傻鳩

又迫害愛黨愛國港人

你唔信咪算

同樓豬一齊去敵国大灣區啦
自己平時打開嗰啲字就係到話人唔撚識

唔好同人講你係用iPhone影衰我哋

弱智真係弱智,救唔撚到

啱啱先親身實驗完
同上面條柒頭一齊去敵国大灣區養老啦

係咁撚鍾意大灣區 見到iPhone岀到呢堆字開心死啦
重放上連登講？

上面又要話人唔求真
跟住我就即刻親身拎部iPhone實驗一次
你同樓主兩隻藍屍柒左就認啦
試一次比你睇又要話我唔撚識
你兩個柒頭同荷蘭叻有乜撚嘢分別呀

又唔見我部iPhone出呢堆字
你自己問題喎

死藍絲
blocked

比條路佢地返大灣區得唔得？

五毛直接自爆？

個問題係係解釋唔到點解我同樓主d開聯字一模一樣呀傻鳩
一直回避唔答喺度玩老屈
其實你自己先係荷蘭叻嘅化身

明明黃色經濟圈 遊行 罷食藍店 哨兵 乜都做撚齊晒
好撚憎支那 憎到想港獨
呢場運動之前 乜撚嘢深圳都唔去 支那寶微信都冇裝
見到iPhone彈堆咁嘅字 覺得嬲先放上嚟
我撚得閒打乜撚嘢支持警方

而家咁就屈鳩我係藍絲 叫我上大灣區

你點肯定係我問題，你根本解釋唔到

我嗰部無喎

你嗰部新機

勿認真。

自己未搞清楚事情嘅真相，即係未fact check, 就開post亂咬人，咁係唔係廢老無腦籃絲行為？
如果你講嘅係事實，大家點會恥笑你，你有無反省過你嘅做法出左問題？

咁的確我部機係岀啲咁嘅字 我個friend嗰部都係
我唔通要check晒全香港iPhone先叫fact check?

支持警方維護自己人

唔知就問，唔係一開口就咬人，你同你fds係咁，代表全部人係咁？
抽水抽到火水，仲怪人恥笑你？場運動如果好似你咁其鳩其，點成功？
你仲唔識反省？

我上嚟都係討論返件事 點知個個就話我打開呢啲字先會岀
我明明就冇打開呢啲字 俾人咁屈法我唔岀聲？
個個開口就話我藍絲返大灣區

我打個解字會出散 再出警隊
你d撚樣打解字肯定出放軍

點埋你都唔明，自己做錯左野，仲死不認錯，無撚得救，返大灣區啦

你正路見到2部機都係咁 唔通你重會花咁多心機懷疑咩
唔通真係whatsapp晒其他人 問晒佢哋係咪咁先開po?

而家大家咪話唔係咁 ok fine 咪我電話問題囉
但使唔使話我係藍絲要上大灣區？

佢自己唔識，唔係虛心求教人，而係一黎就咬人，低佢返大灣區做愛國糞青

全靠你提我，我特登將ios個鍵盤辭典reset左，再試，依然一樣
証明本身ios畀你嘅關聯字就係有咁
錄埋片畀你睇呀

香港有2個人係藍絲，唔通我仲花心機去懷疑其他人都唔係一樣係藍絲咩
樓主結論：全港人都係藍絲

Okay 我錯 我唔應該開po 我唔應該咬人
但唔該 我好撚憎支那 唔想同佢哋有任何聯繫

乜撚野叫fact check呀，我特撚登reset左ios個鍵盤辭典再試多次，依然係出返個堆字，証明唔關我事啦，我呢d先叫做fact check囉唔該
片都錄埋畀你，睇啦

原來家陣要連部電話都要夠黃先做得黃絲，唔係就要返大灣區，咁我都可以返大灣區了

你明唔明個問題，唔知情況，應該係問，唔好一口咬定係iphone 問題，抽水唔係亂抽的

屌你老母臭閪呀，睇下你點撚樣屈鳩我
[/quote]

屌你老母閪而家擺明係iphone問題呀，睇片呀撚樣

好 明白 係我搞唔清楚狀況 唔好再鬧交啦大家
Sorry

以佢地既心態去搞黃色經濟圈就真係死得

喂錄撚左條片畀你睇呀，快撚d睇啦

弱智真係有樣睇

那那那，我今日上 unwire 都奶撚左野
開 po 上黎都要比人話五毛同成日睇藍po
你同樓主既心情同感受我十分明白

槍口對外不對內
我覺得要認真查下到底發生咩野事

上面已經有人fact check左iPhone真係有呢個問題，想睇下你點回應，記住唔好潛水

你明唔明個問題，唔知情況，應該係問，唔好一口咬定係樓主問題，抽水唔係亂抽的

到今日都仲可以因爲ios既輸入法既嘈
真係戇鳩兩個字形容

陳慧琳
陳曉東
陳喬恩
陳綺貞
陳意涵
陳漢典

siri係咪港豬，問佢乜都話唔重要?

Ok, 我講講個情況，如果你平時係好少用警察呢個詞，iphone就會跟左網上嘅popular 關聯詞去比你。
而上面啲手足，佢地唔會打香港警方出嚴正執法，係因為佢地平時有打警察，而後面唔係用嚴正執法，所以ai就學識左佢地嘅使用習慣去比詞佢地！
情況就好似我咁：

See?

我好撚想槍口對內咩，成班友態度惡劣寸柒柒屈毛仲要同佢客氣？

樓主就回歸左理性，我比左例子同解釋喇，你要睇就睇，唔睇就由你

支那豬全家死清光

我道歉，明白比人屈+圍插果種感受

錄埋片畀你睇reset晒佢個鍵盤辭典呀，盲撚左？

點解無嘅...

佢依然喺度寸寸貢，但完全無視左我d証據唱啫

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

畀撚晒d証據你睇呀，做咩唔回應呀下
頭先屈毛屈得好威架
你同荷蘭叻有乜分別

講返樓主真係好慘，平時少打支持兩隻字就比人當做支拿人，要返大灣區
樓主希望你可以睇開d，唔洗理佢地

証據呀睇啦

咁我嗰部點解冇
你同樓豬嗰部iPhone係支那買
定係你地嗰部型號新D
BTW幾時有屈你係毛
不嬲都話係藍屍

我幫你兜啦 係咪成日打唔支持某某呀
又或者成日打邊個邊個支持某某

樓主真係柒撚到

喺連登自爆藍絲?

冇

an機亂入

我代佢地答，你平時唔打支持就會好似樓主咁，利申定先，我同樓主一樣
你地慢慢屈我係藍絲同叫我返大灣區啦
順帶一提我部iPhone唔係香港買，同時都唔係支拿買

平時會打支持都冇喎

而家你就真係要快d 走
想老屈美國佬？

我平時根本就唔會打支持呢兩隻字，咁iPhone咪出佢個default suggestion比我
如果你平時用開‘支持’呢兩隻字既話咪根據你既使用習慣比返相應既suggestion你
而家好明顯就係樓主平時根本就唔用/少用呢兩隻字，咁咪出左支持黑警lor

個問題唔係你有定冇打支持呀，個問題就係我reset左個鍵盤辭典都係出返支持警察呀
即係唔係我問題呀你明唔明呀
我部機csl上台買嘅，你仲想用咩理由屈我呀？

好明顯唔係你咁講

樓主係想搵啲話題引人瘋狂回覆，上熱門霸位

Google 同Apple都一齊罷用囉

你老味你唔貼張荷蘭叻圖我都冇咁嬲
特登拍晒片畀晒証據你睇我reset左佢個鍵盤辭典又要屈我部機係中國買
屌你老味你根本唔撚係以証據黎討論，係預設左一定係即我有問題
你老母你根本就係荷蘭叻思維仲要話我，你唔撚知醜？

屌你老母你真膠定假膠
你係咪食撚左屎呀

追post啦，而家係個reset個個鍵盤辭典都係出返同樣嘅野呀

求吓大家唔好再推啦
睇吓樓主唔單止冇潛水仲刻意上嚟澄清 你就知依個連登AC對樓主而言係個幾咁重要嘅揾食工具
人哋可能不受党嘅青睞 拎唔到第二個連登AC 樓主辛辛苦苦諗計分化 一個月都賺唔到一張毛伯伯
放心啦樓主 我叫咗佢哋唔好推架啦 比心機工作
BTW 亲 記得check吓支付寶入咗錢未

佢個keyboard除咗你嘅用字習慣之外仲有trending
你可以試吓delete咗個keyboard 記錄試吓

返你祖國啦支那仔好撚𨳍

試左啦,一樣,有片為証

實測 我無 你係狗

好聲好氣問你嗰部係咪新型號D定係咪係支那買你都係要串串貢
真係嘥鳩氣
睇完你講我啱啱去Reset左個鍵盤辭典都係咁喎

死返上大灣區啦藍屍

啱啱delete完再試都冇喎

體諒吓樓主 佢比人篤穿咗係五毛嬲嬲豬

我有喎

你老母閪你呢d叫好聲好氣？

你嗰部i幾

Iphone11 pro max

上面好聲好氣問你係咪係支那買機
係咪新型號你就屌我老母

我嗰部i7冇問題喎

個問題唔係你個部有冇問題呀
而係我部iphone有問題而唔係我嘅責任，而你一家屈我係藍絲呀你明唔明呀

咁你又講下你部機係邊度買啦，我個部係iPhone 8+，係澳洲買，咁你又點睇我部機reset完係咁

咁講我一定係五毛/藍絲啦，繼續慢慢屌走同路人啦
家陣做黃絲個門檻高到連電話既suggestion都要黃到發金